你有冇諗過14億人數 係中共吹噓數字

由細到大不論讀書媒體 都話中國有14億人 有冇人真係去驗證過 ？ 點解要提呢個數字 就係要令投資者有意欲增加內地投資 我大概估計只有9至10 億

人民幣真係值咁多錢？ 定係好似委內瑞拉咁？ 一文不值 ？ 不斷吹噓電子支付，實情相後面打幾多個零你都唔知 隱藏式瘋狂印虛擬銀紙

文宣應該向外國不斷傳遞人民幣唔值錢 中國根本就冇14億

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

如果係造假 較大機會係報細數 方便刷人均gdp

佢哋唔會太在意人均GDP 只會在意全國

但係佢唔係要多d賤民壓低人均gdp
然後對外宣稱自己係發展中國家r著數咩？
而且gdp呢d作出黎就得啦

呢家人均GDP好好咩？

成日吹一人俾一蚊就有14億，事實上有唔少人根本連一蚊都俾唔起

唔報大數點霸住發展中國家呢個位?

我覺得地方會報大數囉budget

唔會吹 因為中共都想谷大GDP
而GDP 生產總值係除人數

呢樣佢點報細都好難高架啦

銀行體系好大程度依賴樓宇買賣按揭
中國係逼d農民買樓，冇樓唔可以登記戶籍=no id, no welfare
後尾又推限購，唔俾人買樓=唔俾人賣樓
freeze左個樓價

大概係咁

係我都覺得咁樣 省政府可以攞多啲資源

我信中國有14億人又點
人口絕大多數係自給自足嘅農民工
同月入得兩三千銀嘅工廠佬/妹

呢班人唔會尊重知識產權買正版
只會破解正牌 / 用老翻

比盡得一兩億人係有消費能力

例如政府有啲乜嘢環保呀更新呀個啲津貼，應該好多假戶口用黎做數囉多啲錢

之前有新聞講過 實數只有一半

因為農村戶籍要重疊左城市戶籍

好多地方都係一個當兩個人

遠水 希望有4000和理非幫手

冇計全民大煉鋼 嗰陣時好多人都知省政府好鍾意吹水 例如當廣東省見到廣西10噸鐵，冇理由我哋廣東省會輸蝕比佢哋 報上中央20噸 呢個係好耐之前通識阿Sir同我地講過

偷呃拐騙 共 特質

n年前聽俄仔講過支那實際上得7億人口

電子支付都係嚟搞笑數字遊戲

根本無人知財力勁唔勁

6億都唔知有冇

China’s real population total 100 million fewer than official mark, family planning critic says
Calculations by US-based researcher put China second to India in number of people

China’s population numbers are almost certainly inflated to hide the harmful legacy of its family planning policy
China has inflated its population data so much that its status as the world’s most populous country may be false
This happens so provinces can get education subsidies and Beijing can hide the results of decades of family planning

其實已經報細左